美心特許經營權 Starbucks, 元氣, shakeshack, cheesecake factory

嗰筆經營費算唔算資助外國勢力?
有冇違反國安法?

你揸旗？

訓左幾多年